［世界大戰］邊個linux distro最好

Ubuntu

Mint

Gentoo

Penis

yum > apt, apt-get

成班毒撚又係到講埋晒啲冇人識既野自high打飛機
睇字都聞到毒撚酸臭味+精腥味 屌你老母！！！

Raspbian. 用嚟做project同打機。

Linuxfx

(利申: 未用過)

Windows

衝出嚟炫耀自己幾咁無知

suse / debain
for server

linux就唔知，不過windows咁唔安全既系統就一定係垃圾

你會因為無知自high？

Manjaro XFCE

整成咁不如用windows

整成Windows 咁既樣同用MacBook開windows有咩分別

新手上路嘅話係唔錯嘅選擇

嘩 ! 將個linux整到windows 咁，
仲整得幾神似下喎

manjaro

kali linux

startos 似 windows xp
macbuntu 似 mac os

入嚟軟件台然後話Linux冇人識
係你唔識啫

debian

已封鎖會員 浮雲(真毒)

你行撚開啦 屌你老母

好撚型呀你

有好傻鳩真係唔識架
自己唔識再講到全世界都唔識

Elementary OS

kali

想知有冇人用Arch

manjaro 算唔算？都叫 arch 衍生

都算嘅

正解，mint 係最易上手最易安裝傻瓜式os
同mac os有得揮

dnf > pacman > apt

其實無話邊個linux distro最好
rhel有rhel自己好處(雖然大部分都已經係open source) 個knowledge base幾好
oracle linux有oracle linux自己獨家unbreakable kernel
proxmox呢啲mixed distro又點睇

佢預設用既 DE 設計得好
大部分非 server 設定都可以唔洗用 CLI
而且連 GUI 操作簡單化好多，安裝移除程式，可以連 software center, synaptic 都唔洗開，係 launcher / start menu right click 就可以移除

Arch

Arch
用慣pacman同yay

ubuntu 最多software support

題外話，其實建唔建議linux裝防毒軟件？

我一直都係用fedora

用熟firewall更好

如果係廣義嘅 Linux
我揀 Android

原本用緊manjaro，不過最近買左新notebook轉返windows

Centos

我本來用開mac, 又係買咗新notebook, 不過轉咗用manjaro, 巴打點解轉返windows? 唔夠stable?